譚耀宗：警方缺人手 難實施宵禁

【Now新聞台】
全國人大常委譚耀宗表示，不清楚政府是否討論過實施宵禁令，但認為以警方現時的人手，即使實施宵禁令亦無能力執行。

被問到駐港解放軍會以否義工身分清除路障，譚耀宗指應由其他政府部門加派人手清理，又指出動解放軍是需要很多準備。對於有指港澳辦主任張曉明本來計劃來港，宣講解讀四中全會，譚耀宗表示現時非最適合時候要集中止暴制亂，會再作安排。

Source: